[突發] 咁樣好大獲

屌你班人 可唔可以睇清楚有冇人開post
先至再開 一個熱門 十幾個不獲不反對通知書 推走晒其他有用既post 我知好緊要 但係唔洗成個熱門十幾個posts講同一樣野下嘛

大家可唔可以 同一個topic 集中少少去討論

push